全民檢測可能最後只得極少量紅絲/新移民做

黃絲 全民檢測肯定唔會驗
藍絲 我諗都唔去驗

藍絲多數搵錢至上 (即係鍾意返工) +撐政府/警察 但搵錢仲緊要少少 呢幾日聽啲藍絲都唔去驗 因為驚一驗中咗要入醫院 咁就手停口停甚至冇咗份工

最後得愛國甚至愛埋黨嘅紅絲同新移民驗 驗完可以有條件拎健康碼返鄰國探親去旅行而唔洗隔離

同埋我順便想講藍絲唔一定紅 紅絲亦唔一定係藍 上香討鄰國版同01一轉就明點解 呢幾個月啲紅絲因封關屌到政府仆街 有啲仲用埋殘體字

但班人一樣想我哋死

唔明

重有民賤聯帶啲阿婆阿伯去做

中資機構一定拉大隊迫職員做

警察要做？強制？

呢樣應該會

好似講明公務員要做

呢樣真
仲有公務員隨時都會
隨時popo拉大隊驗

全部？

好簡單

唔講黃藍紅
正常人冇事冇病癥點會無啦啦走去驗
有事都去左睇醫生驗啦

同埋驗完就算冇
都只係代表佢交樣本個下冇事
係咪驗完冇事之後唔會中先

加上一直都話自己交樣本係唔準確
因為市民自己未必識點幫自己採一個啱嘅樣本

所以我完全搵唔到理由要做佢個檢測

我兩老藍到黑
佢哋已經想報名驗 因為免費

批鬥嗰啲拒絕接受檢疫嘅市民係不負責任嘅散播者 好明顯就係要趕盡殺絕我哋呢一代嘅香港人

愛國紅絲可能真係會 上面啲人真係好合作

藍屍
紅屍
港共政府
全部都想我哋死

push

自願送中

支共迫香港班老細要有碼先可以番工就會連黃屍都去排隊

所以我哋要全民報名，用哂D quota，然後當然唔得閒或者唔舒服，好可惜去唔到啦

政府好難迫私人機構驗 可能最後得紅資機構要有碼先返工

感覺成個林奠政府本來都唔係咁想做 純粹只係國家俾壓力要做 如果政府係紅嘅話4月爆第二波嗰陣已經做緊 跟住爆第三波嗰陣上月尾可能再全民驗一次同lockdown埋

緊係要做啦
警察身體咁健康，佢地的DNA對國家好重要

支持警察做榜樣

畀盡你威逼利誘，50萬都沒

等睇檢測群組